［12-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

暴大弓兵

暴大手足保衞家園

暴大好野

city

暴大一失守之後首都就唇亡齒寒

暴大識唔識整投石車

CUHK GOAT

中槍男子須再接受手術 被燒傷男子3成皮膚燒傷

昨日西灣河衝突中中槍受傷的21歲男子，目前情況仍然危殆，消息指，佢腹部中槍，要接受肝臟和腎臟手術，現時仍在東區醫院深切治療部留醫。至於昨天在馬鞍山懷疑被人淋易燃液體後點火燒傷的57歲男子，據了解他有3成皮膚二級燒傷，目前仍在沙田威爾斯醫院深切治療部留醫。昨日多區發生衝突，共128人受傷送院，除兩名危殆男子外，另外4人情況嚴重，63人情況穩定，58人已出院，尚有1人暫時未確定情況。

2019-11-12 11:22:41

黑警死全家

中環LUNCH TIME

中大要人要物資！情況好危！

暴大告急

港式抗爭

圍毅救暴

首都勇武沙田柚成功燒狗車